NBA和球員工會週五同意在週六恢復聯盟季後賽，此前球員們為了抗議警察在威斯康辛州基諾沙射殺雅各布·布萊克(Jacob Blake)而拒絕在本週的多場比賽中上場。 NBA季後賽將在社會正義倡議達成協議後恢復|烏蘇拉·佩拉諾|020年8月28日 
 問題解決後，兩個平臺的整體交易恢復正常。 2020年8月26日，網絡攻擊在24小時內兩次擾亂新西蘭證券交易所的交易 
 隨著聯邦政府和地方住房管理部門放鬆對驅逐的禁令，越來越多的人擔心，這個位於安納波利斯的機構加大力度的法庭行動將會恢復。 她因欠房租而被起訴。 七次法庭審判才證明她是對的。 2020年8月25日，《首都公報》丹妮爾·奧爾、塔利亞·布福德和比娜·拉格萬德蘭報道 
 這是一個突破性的步驟，預計將為公共空間提供更持久的保護，增強消費者恢復正常航空旅行和其他活動的信心。 這種產品可以在7天內殺死新冠病毒，而且剛剛獲得美國環保署的批准，可以在一些美國航空公司的飛機上使用 
 富國銀行(Wells Fargo)恢復裁員，這家陷入困境的銀行希望削減成本，以應對冠狀病毒大流行和阻礙其增長的長期監管問題。 由於大流行和對過去醜聞的懲罰，富國銀行(Wells Fargo)進行了裁員 
 如果他這樣做了，這可能是一個信號，表明我們的政客們已經準備好恢復跨越黨派界限的真正決策。 克里斯蒂指責父母經濟不景氣|莫妮卡·波茨| 2015年1月3日|每日野獸 
 至於即將恢復的搜尋工作，索利斯托承認，“我們的設備性能不是最佳的。” 惡劣天氣導致亞航8501墜毀? 克萊夫·歐文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 他們補充說，關閉是暫時的，他們計劃在明年1月恢復審判。 哦哦:埃博拉疫苗試驗停止|Leigh Cowart | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 夏普頓在職業生涯早期因一系列有爭議的事件而聞名，他也為自己的簡歷進行了辯護。 夏普頓回憶華盛頓特區反對警察暴力遊行中的民權鬥爭|本·雅各布斯| 2014年12月13日|每日野獸 
 後來，在家庭護理支持下，她得以恢復獨立生活。 護理提供者為15美元和一個工會而戰Jasmin Almodovar Shirley Thompson | 2014年12月5日|DAILY BEAST 
 幸運的是，馬什納有時間穿過奧地利的小規模部隊，重新開始指揮。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 一天早晨，湯姆被他忠實的僕人叫醒，繼續他疲憊的旅程。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 然後，我將在附錄中敘述我的各種遠足，然後繼續我的日記的脈絡。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 他沒有馬上繼續看書，只是坐了一會兒，沉思地望著外面的花園。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 當你碰巧想到它的時候; 你會試著不再讓自己恢復那種表情嗎——那種表情? homestead |Oscar Micheaux